全盛期嘅安德尊究竟有幾多套西裝？

除左西裝好似無見佢著過第d衫

問過小哥費玉清未

是勇者 不必怕

入面嗰件都仲係西裝嚟

秒

財神服真係笑咗